今日拉左有冇三百個

會唔會全部比警狗送中

撚有
最多咪北區26個囉
有邊區多過北區？

拉左幾多就算啦 唔好睇過去

我地有既係將來

拉左三百個，下次會再出多六百個！
除非你拉哂香港人！

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

我覺得100up，真鳩拉。

好多又係鳩拉交數

可能有 今日睇街坊都拉好多

天水圍好似拉左50+

勇武較少
多數鳩拉 告唔入但會私刑
重可以保留實力

大把係鳩拉，水份高

咪9 up啦

好多街坊呀叔，哨兵

真前線可能40個

好撚驚真係會被送中

大埔，由朝拉到晚

今日冇麥果邊消息⋯

旺角今日應該只有二十個左右,green object上狗車走就立即整返roadblock
一個鐘起碼來回左三次

係

下次就到呀叔做前線

鳩拉,好多都高調拉低調放

荃灣都有好多⋯
葵芳都有起碼3個冇啦啦拉左⋯⋯

而家鳩拉chop 人數

推
希望幫手推推小弟既post
係時候重整下再出發

三百個告到三十個都難啦，根本尻拉嘅

拉100 告得入不夠10 , 只要堅持沒有野講

好撚驚佢地比警狗人間蒸發

呢點真係求佢地吉人天相

個仔比人拉左 個爸媽會點？

一半鳩拉。

應該係配合聽日集會想小d人出黎

邊止一半

幾十個連口罩都無帶嘅都照拉屌你老母死黑警

俾人鳩拉嗰啲街坊阿叔識唔識搵律師

咁樣鳩拉嘅話一日一千都得啦 行過又拉

9拉都100人啦

每區20個，都360

大部分鳩拉

唔洗咁緊張個數字

另帶一提，沙田區今日好似無人被捕

拉左你放返就會跟蹤你

鳩唔鳩拉都好..
比狗咬得既都係手足

就算和理非做盾被濫捕
捉到一個勇武都好大損失

沙田好快散咗

咁多
勇武定街坊黎???

明天記都招會講
九成係無落案
鳩拉

你出未

[是日檢討] 要成功聚人，首先要統一文宣資訊（時間、地點、活動）

入嚟幫手推！

我覺得今日起碼7成尻拉
係想嚇怕街坊和理非唔好再出黎
事實根本告唔入
今次就係保護勇武前線最好既示範
你要街坊出去港島？
佢彩你都有味
但係自己果區就唔同 一落樓就幫到手
被拉起碼求左真勇武 最多48放你走
你估仲人手做搜證咩

你又知尻拉一定唔入?
唔明你地個腦諗咩
尻拉都48小時入去咩事都可以發生,阿叔阿嬸應該好快過一陣就出黎,而家全力針對後生肯定係48粒鐘

數字係多啊
但係好多都鳩拉
大埔有個中四嘅畀狗咬啊屌
不過覺得唔會有咩事

其實比之前好
9拉街坊多數告唔入

九成街坊 屌佢老母

仲有根本無人確定到48就一定出到黎????

好多鳩拉 尤其下晝果批

屌你五毛。你老母個閪要你呀
手足可以無視呢條休息撚。

9拉

我就唔明你個腦諗乜尻叫人唔好拆東海堂喇
唔想班狗尻拉你有咩建議呀？三毛

9拉多

今日係見人就拉
甚至有唔少係街坊或者單純路人都唔奇
多數都告唔入 但係48個鐘都唔好過

月華街有個女仔真係行過咋

仲係度自欺欺人以為18區就少人被捕

好多都只係 真 路過

應該總數15個到

我地既將來係要同義士一齊分享，唔係當佢地condom

今日大部分真係路過，著住大logo衫又拉，講句黑社會又拉

起碼拉左200人

5毛黎
Blocked

多謝蒲頭

睇你舊post

block 得

由連登吹風話被拉既都係鳩拉冇事就知當緊義士condom啦
之前仲正正常常話48小時好辛苦盡量不被捕 屌而家吹到48小時住酒店咁輕輕鬆鬆

淨係葵芳360都7個

便衣臥底帶頭做野 間鋪原本係關左
引到其他人就反咬

裝修師傅降議停工一排

成班五毛同狗

淨係360都7個
班便衣狗得3-4個點解冇人救人

今天在荃灣荃錦商場約4：45拍到喬裝警使用過份武力拘捕示威者，請把這段資料廣傳嗎？

有200萬人，每4-3人就有一個人上街
個政權夠膽咪反對派大清洗

拉得多都無用，轉個頭就要放! 根本就係濫拉都一個點!

[正視聽]武裝恐怖份子於全港各區綁架香港市民

見到真係好撚灰同嬲
見到有咁多人被人拉 成班人第一個反應唔係嬲 反而係
是但啦鳩拉姐有咩事
屌

今日果D未必係

蒙面就拉得

係濫捕，唔係鳩拉

行動po又唔撚推，係到9up

街坊唔熟呢方面多數比班狗TUM保釋
淨係保釋期間多左個顧慮, 少左個行動力都慘啦...

拉

今日懶嗰啲有好多都係普通嘅和理非， 有朋友只不過係真係食完飯行過，就畀佢拉咗。

好肯定大部分都係鳩拉，用被捕人數數字黎嚇鳩我地

高調拉低調放
希望係

最怕鳩拉係搵岩用既人
姐係個d唔見左都冇人懷疑個d
然後用黎送中/賣器官/做替死鬼之類

完全鳩拉 街坊行過都照拉

如果咁多次之後仲陣地戰比狗咬嘅只可以話無汲取教訓，無珍惜啲手足用前途留低經驗比我地嘅經驗。

不過，今日直播或新聞見最多係比人伏同圍捕...其次真係鳩拉多。有手套有罩有黑色衫都無即時証據証明佢地有參與過。

呀伯同細路都拉

唔驚佢鳩拉，驚義士被自殺

尻拉真係無辦法
你集中一區又係尻拉
仲要拉到勇武

濫捕

街坊都越黎越勇呀

帳面上同打陣地戰差唔多被捕人數
但實際上告既罪名比較濛糊至少唔係當場入暴動

仆街啦你

個醫生最無辜
係商場行街都被人拉

天水圍冇記者，但係最多警察……

我覺得有
DKLM

拉街坊揍數全香港人都知
高調拉 低調放

拉得多即係代表死嘅人越多

一定過百啦

冇記者啲黑警就鳩拉 唉屌

蓄水池...白虎山...

義士不是condom!

希望真前線唔多

1x變50+

好難講今日連街坊look都拉，唔知鏡頭外有幾多人比人拉左

好撚多街坊，同埋唔係喺現場拉

告得入先算啦

唔可以要佢地白白犧牲

大部分鳩拉

拉呀

BlockEd，拉

拉返

再拉